返Chanel既同我入黎~~

黑色荔枝皮邊度有貨呀

呢啲奢侈品成日都冇現貨

海港城
下面果個上星期去見到有